有無人食omakase

有無黃店

lm

有間八寸料亭
但比較料理向多d

質素如何？